有無人可以同我做個朋友？

得閒傾下計就夠

我啊

Tg?

我

tg? 或其他都ok

ok

有乜好講

咩都得